元朗單野係用黎COVER 集中上環 開左好多槍

我知道兩邊都好緊要

但一定要 集中上環開槍

好擔心中上環 到底散晒未

今次真心走 因為冇人理中上環 比人打死都冇人知啊！！！

推

兩邊都要推

有冇人知中環傷左幾多件手足？

今次中環警察冇捉得咁落力都有啲奇怪

屌原來靠元朗打人

Push

推！！！

上環果邊散啦

六大訴求：
1. 撤回逃犯條例
2. 撤回暴動定義
3. 釋放被捕人士、撤回所有抗爭者控罪
4. 成立獨立調查委員會、並追究警隊濫權
5. 立即實行雙普選
6. 追究元朗暴徒行兇、警察失蹤

黑警死全家

中上環仲有冇Live?